達哥要送咩禮物俾你地先願意原諒佢

全副身家

送支獅球嘜俾樓主

地鐵狗收嗲

送佢返中

同我地一齊反送中，做前線

黎鷹ig story

承認自己支持送中啦狗仔林慧韡

希望佢抽中我啦🤤

完美世界m點數卡

普選

命

完美世界M 點數卡

達狗收皮喇

達哥送兩張五萬羊itune卡使我我會原諒佢

好耐以前佢應該要找嘅半島酒店數
依家望住佢facebook條片
真係好陌生，唔係以前嗰個達哥

暴擊英雄禮品

送黎課垃圾game 不了

有咩驚推薦

送真普選比香港人咪原諒佢

冇 都係同班友玩gbf